[筍工] 招募南亞排隊黨排喜茶🤗

想飲嘅港豬麻煩食炒價😉

1/10

多謝樓豬 好好飲🤤 400$杯都抵🤤

ching吾巧飲甘多 jerjer會細><

唔玩命